求巴打評一評女

之前問過間鋪咩plan可以打到PUBG, 佢就比咗呢個list我，我又唔識呢d野 , 求巴打評list

👍 👉 👉 (套餐B3)
高清睇片. 精選打機GTAV.OW
- Intel CPU i3-7100 CPU Processor (3.7GHz)
- Asus/ Asrock/ MSI/ Biostar DDR4 底板
- GF GTX1050Ti 4GB DDR5 打機顯示卡
- A-Data 8GB DDR4 2133 Ram
- Toshiba 1000GB SATAIII HDD
- mATX Black Case 中型機箱
- 500W 12cm Fan Power Supply
- Windows 10 / Windows 7 HomePre 64Bi

呢個list佢話$4380(原價5180)

emoji我copy返黎 , 唔好屌

display 牛冇牌子俾你揀？

佢就咁比個list我 , 叫我入500$訂

打到唔=順

負皮係做乜嘢

小心啲啊巴打

間野叫 恒x電腦科技 , 我係facebook啲廣告見到嘅

Pubg要順起碼R5 1600+1060 6g/580 +8g ram
加埋底板火牛機箱ssd 大約8000左右

實玩到架，順唔順就另一件事

如果佢想sell你upgrade i5 7600就真係不了

差成倍 好彩上黎問吓先

咩回事？

睇嚟巴打好少上硬件台

7k list 求評

其實pubg optimize得好差
1060 6g/580 係其他game1080p可以開到v.high/ultra

我平時無咩點留意呢方面

PUBG建議Ryzen 5 1600 + GTX1070

g4560+gtx1050+8g ram,低設低夠玩PUBG